{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69503&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제그린휴펜션&텐트캠핑"
    },
    "text": "このペンションは美しい海の風景を鑑賞できるオーシャンビューの客室を提供しています。 ペンションはモンドル海水浴場と有名観光地が隣接しているため位置が優秀で、ハンマーモンドル海辺は徒歩3分の距離にあります。 また、巨済自然休養林と長承浦港は車で20分以内に到着できます。 入室は午後5時以降可能で、退室は11時以前にしなければなりません。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供し、愛犬と一緒に泊まることもできます。 愛犬同伴の場合はご相談が必要であり、毎日犬1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大3匹まで同伴可能で、追加料金は当日現地にて決済いたします。 バーベキューを楽しむことができ、4人未満の人数には20,000ウォンのレンタル料がかかります。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、訪問客の入場は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が許されず、保護者のいない未成年者の利用が制限されます。 火災の危険物である火薬や爆竹は客室内では使用できず、関連事故に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "美しい海の風景を鑑賞できるオーシャンビューの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどのようになっていますか？",
            "answer": "モンドル海水浴場と有名観光地が隣接しており、ハンマーモンドル海辺まで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が近くにありますか？",
            "answer": "巨済自然休養林と長承浦港が車で20分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降可能で、チェックアウトは11時以前になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能なスペースを提供しています。また、愛犬と一緒に宿泊することもできます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊する場合の料金や条件はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合はご相談が必要であり、犬1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。最大3匹まで同伴可能で、追加料金は当日現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができます。ただし、4人未満の場合は20,000ウォンのレンタル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションの客室には最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での料理は制限されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されておりません。また、保護者のいない未成年者の利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災の危険物は客室内での使用はできません。また、関連事故に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報は事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 597
    }
}